推香港國歌上Youtube 熱門 no.1

有咩理由Youtube熱門得d垃圾廢老中共陰謀片,鄭裕玲不婚不育內幕令人震驚垃圾假片

香港國歌點到要推到香港熱門第1

熱門 no 1咪係一個最直接同有效文宣既方法囉

大家搭車又好,食飯又好,打機又好,9loop佢,條片點都要上熱門no1

9.13 中秋要人吖！！！！ 革命仍未成功吖！！

推呀

這是一個軟性推廣香港獨立既文宣
大家一定要做
而且是要多多的做

推

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

其實個熱門點計
會唔會我個熱門同你個熱門唔同

應該計地區
我去美國韓國個熱門唔係咁

個 alogthrim 應該係suddenly change in a certain of time

港區Youtube有浸瀨共味，同港區fb wtappig一樣
用tgtw啦

我有時見d 深藍youtube page 出左一陣有好多views
但係我個熱門接近唔見呢d 深藍youtbe
所以想問會唔會有過濾